網上求職陷阱騙財400萬 警拉16男女

不法份子以「搵快錢」作招徠(簡明恩攝)

警方網絡安全及科技罪案調查科人員，經深入調查及部署後，日前拘捕9男7女，涉透過網上求職平台，涉嫌「串謀欺詐」及「以欺騙手段取得財產」，涉款達400萬元，警方稍後將講述破案詳情。